[劇透]新喜劇劇情垃圾到仆街

見到隔離post話套戲有深度幾感人
我屌,d劇情唔合理到仆街

1) 套戲完全說服唔到我女主有幾好戲,做十幾年二打六/死屍點樣練到演技?憑佢個一本書?無做主角既經驗點一下做到最佳女主角?

試鏡個度又係,做番自己被人呃,okay, 但係佢d動作表情浮誇,對白尷尬,依一幕唯一表達女主角演技咁就哂左

2) 馬可個角色又係不知所謂,至少你都講下以前有幾勁,解釋下點解女主以前咁崇拜佢,點知佢只係個童星

馬可被女主嚇完仲係好嬲女主,出到去又話女主好努力,一定會成功,我心諗你幾時睇到佢努力過?女主連一幕愛情片都拍成恐佈片你覺得佢演技好? 努力唔一定成功,有天份先係

最後佢條片出街紅番,佢話要多謝女主,大佬你依家出街被人當小丑炸,仲以為你演技提升拍d咩大片,女主教左你d咩?教你點樣瀨尿出位炸

3) 個肥仔二打六存在意義係咩? 挨左咁耐又唔係同女主一齊, 做咁耐二打六突然又做番好錢人,之後無出現咁濟,導演可能想講女主好好彩可以做鍾意做既野,但肥仔前期同女主經歷咁多,後期一d戲份都無,點樣都講唔通

仲有其他bug位,
女主點樣用一年做最佳女主角,
唔知點解無啦啦女主入左試鏡,
馬可又話唔知女主叫咩名但知道女主個名係試鏡名單上面

最後講下d笑位,當年萬梓良教周星馳個陣,周星馳話如果個個好似你咁咪個個都萬梓良?依家感覺就係個個都係周星馳,個個都用個種無厘頭/唔識閱讀現場氣氛個種搞笑,諗番如果個d對白係周星馳講應該幾好笑既,但其他人講感覺就太假太夾硬黎,對白個套路都一式一樣,笑既元素好單一

sor,認真左,唔好再吹奏依套垃圾,劇情跳脫唔合理,笑位ok但唔突出

打千文字話舊垃圾係垃圾

啱啱睇完， 得兩成係笑位， 但係個個都唔識做笑戲，美人魚好好多，最少個個都做得認真

d人夾硬將周星馳繼續放在神檯吧

只會越黎越失望吧